其實"訓啦柒頭"MK妹都幾高質

眼大大
起碼靚過連登九成港女

認唔出係同一個人

係咪靚左好多??
不嬲都話MK妹係最好
港女食屎啦

Yes

之前喺街見到啲mk妺已經進化 兩條女塊面整曬容不過仲係一人食一淡煙咁

完全認唔到

依家變左港女

唔知佢戒左煙未呢

有冇近況？介煙未？
佢有冇睇自己本漫畫

食煙 不了

真係幾靚女

而家幾多歲？

無咗陣mk味
似係變咗港女

可能性格唔港女

好靚....求ig

唔係做人阿嫲咩
點解靚左咁多

佢個孫女黎

我有個以前既同學同佢差唔多樣 仲要冇埋佢個哨牙 但就瘦到柴咁 仲要平到燙衫版咁

唔知隔離十指緊扣果個到而家仲係唔係frd

經典mk妹

睇啲相咁多年都係同一條仔

連登仔只要唔係肥婆同五官畸形都會話高質架啦

化咗妝PS過個樣都係有啲殘

煙鏟不了

點解條仔可以咁柒都有女

有d似申留真

細個時有陣老雞咪
唔知係咪妝既問題

一直以為佢係女同性戀者黎

所以話mk妹先係最專一

一受傷害就𠝹手跳樓飲酒飲到嘔
但係一對佢好就可以長長久久

煙剷，不了

真
平時見啲mk妹拖住個mk仔都窮到燼
畀著港女一早走咗啦

唔係呢個先係佢咩

mk妹條頸好似有粒墨
但係之後幾張都冇
真係同一個人咩

做咗人呀婆未

話說生左仔未

幾多歲而家

佢條仔成個tb咁撚樣肉酸到

有一樣野千真萬確就係 之前既mk妹而家28 29 唔再mk既話真係幾靚

靚左咁多既

咁右邊條女呢

係唔撚係呀。。

依張圖算唔算HK meme既始祖

好似成身十篇個傻鳩sunny條女

靚過佢啦

邊個話係同一個人

成個倫敦金/保險/地產/傳銷咁

你係咪有眼疾？

有Chanel necklace

有無近年既相

咁似莊錠欣

莊定欣靚好多囉

拍港版銃夢

遮左個咀都幾靚

嘴敗北

少少似就話係
明明條佢孫女嚟

抱孫未？

以前中學同學
佢喺有少少哨牙
依家應該都23歲啦

進完化靚左咁多

點解睇落仲後生過本身張相...

想當年好柒架喎

咁嘅貓樣都吹奏？

條仔咁似同佢十指緊扣條女做咗tb

p過掛

條仔碌柒咁

師兄平時食開咩女

其實MK妹先好

人又夠蠢
讀書搵錢又唔多
份人簡簡單單
食餐放題已經覺得好威好正
又鍾意扮有義氣

做女朋友一流

相反港女自以為是
貪威識食
練精學懶
連去日本都覺得cheap
梳個abc頭
Chok把美式口音出黎
以為自己高高在上

所以話
屋村MK妹根本完勝港女

見到佢而家咁靚女
之前巴打畫佢本漫畫更有幻想空間了

煙鏟死全家

米雪

點解會認到，唔係話唔靚，不過冇特別既野令人認到佢

無咁細

借刀？

以為條女做埋人老母

屌張圖咁撚耐歷史未做呀嫲都一定係人老母啦撚有咁後生呀

證據? 咪係到借刀

其實條仔都係MK樣

d新相幾年前高登都有人放過上黎啦
成班未見過？

驗眼啦 fb d相成個阿姑咁

唔係阿婆？

似tb

個腦係咁想像條仔每晚都同佢講訓啦柒頭

呢條女有無10年前高登到而家

飲左漂白水？

點解佢右邊咁似中大email

FAKE NEWS

芝娃娃

佢條仔個頭成餅野咁
好撚柒

我都係睇人講架咋

咪撚係 好似仲後生左咁

其實Mk妹同港女係同一樣嘢 唔同階段啫
大把mk妹畢業之後洗底 粉絲扮魚翅啦

哨牙不了

唔知仲有冇食煙

好撚豬閪

嫁咗人未？做咗人老母未？

右邊果個交俾我
對腳

大部分雞都食

左邊頸粒墨無咗？

呢條女已成為mk文化icon

好亂啊 邊個先係真

chur 得煙多，蘋果肌幾緊緻

真係算幾靚 但靚過九成港女又太誇張 不過起碼靚過一半香港女仔

真係唔錯

屌喇柒頭
咪撚戴套入啊

望最底嗰幅結婚相又有啲似喎
樓主嗰個反而唔似

真係同一個人？

認同
當年娶到個mk妹好好彩

果時連登d小學雞都未上高登啦

真

強貼留名

食煙已經扣50分

差咁遠
個臉型好似唔同

咁多年 有咩可能仲咁後生

而家似三十幾歲張相應該係04/05年

佢係咪講右手個個係佢咋

依家對mk仔定義咁低要求

得佢呢個mk妹可以H漫都有人畫
香港代表

[漫畫][多圖]最近畫緊MK妹H漫

真係debbie先似

無份hi 講乜都無用

邊個打邊個

可能生左仔仔

say 個hi 有咩難

定係覺得人手filter 好撚型

嘩屌，洗底成功

生仔未

但條仔好MK

IG

高登>公海>兒登

認唔到, 叫佢做返一樣既動作

屌，好似我個fd

到你想有將來，你就會對mk妹無咩興趣

睇佢條仔就知其實重係MK底

香港代表為香港MK界爭光

都唔係處啦
唔知俾幾多條MK仔中出過

係中出呀！
啲精呀！
係個閪窿度流返出嚟呀！

唔認真睇以為你填緊詞

戒咗煙未？

好似又係喎

願意兩個一齊捱多數都係MK妹
港女一定要男養要男俾晒錢

想幫佢埋單

Debbie 2012年個齊陰幾似

點證明係同一條女？

諗起有個post畫左呢條mk妹嘅h漫

好似果D 倫敦金妹

覺得唔似debbie

嫲嫲

條仔咁柒

樓主係咪本人 變得咁勁仲應得出仲要多圖 評價仲要有讚冇彈

到你屌果時一定要佢m字開腳比你屌
一邊q屎眼一邊屌
問佢個閪比邊個插緊
再問佢想唔想我射係裡面
佢一答唔想即刻蚊出黎插落屎眼射
到時你就會覺得個閪完全係你

連登仔呢款都會狗衝

化妝嘅嘢 你唔明㗎喇

唔係
只係我鐘意mk妹

好清

真係似

佢地點錯相啦

呢個似過樓主post條女

破凰之相～

中國式亞煩達

係咪有d似 個friend 都好似有d似

Mk妹同港女咪同一個人 二十歲前同二十歲後既分別
Btw mk妹定港女都無連登仔份

呢啲就真係港女啦
你睇下mk妹好幾多

樓豬應該鳩都縮埋

有d似樣

借刀借撚到你咁樣

係,後生女想化濃D妝,
咁就出事比人擺上黎
你睇,而家咪幾好
唔理係打美白針定用APP改白自己
起碼J得落

Tb

變咗咁嘅樣喎

大佬 有冇睇清楚呀

驗下眼啦 師兄 個嘴唇都唔撚同厚度啦

好狗公feel

我絲打

連登仔都幾得閒架喎
好啦
上面屈我借刀班仆街呢??

仔都生埋未

笑死

其實樓主嗰個似d
Debbie個鼻闊咁撚多

Debbie擺明係D fd玩野啦
樓主個個似好多

驗眼啦

係有d似 對眼 但Elkie個鼻高d靚d

屌 睇完debbi fb以為真係佢。計翻年齡個啲好似合理啲，點知又澄清話唔係

變咗tb?

樓主d相係真 早幾年係高登睇過

真係估唔到 呢幅經典相多年後變情侶

一睇個鼻就知樓主啲相先係啦

謝謝
谢谢

唔係仔係tb
咁聰明嘅連登仔都睇唔出
仲係同佢當年拖住嘅同一人
分分鐘仲係處

有冇可能推到當年mk妹上水等大家知道下佢近況 好似當年娃娃男咁